有冇人有睇有害指定同級生

之前睇封面個畫風以為唔好睇
點知好睇到痴線 女二好似中左毒一樣

ok